https://web.archive.org/web/20031021100606/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=346
### [6920] いちの	2002.06.29 SAT 15:11:17　
	
こんにちは。ありましたよ、バンチ！！昨日行った本屋には相変わらず無かったのですが、コンビニ行ったらありました。仰山。

それでは、今週のＡＨの感想を・・・。
なんか切ない家族ですね。本当のお父さん（克己さん）が可愛そう・・・。大元をヤルのが一番手っ取り早いヤリ方ですが、もっと遊んであげたいですね～（悪徳笑）。ふふふっ。

克己さんクマさんのきぐるみ着てるのに哀愁たっぷりの後姿には北条先生の画力をひしひしと感じますね。（少し笑ってしまいました。）
阿香もきっと殺しはしないだろうけどなんかやってくれますよね。もう、殺し屋グラスハートではないんですから。

### [6919] ひろ	2002.06.29 SAT 01:40:56　
	
こんばんは～(^o^)丿

またまた、１週間ぶりになってしました。
なんだか、バン金と同じサイクルになっちゃいました！

今週のエンジェルハートの感想で～す。

今週は、エンジェルハートのテーマ(勝手に自分で思っているがけ！)、「命の尊さ」と「家族愛」をしっかり感じさせてくれましたね。
人を闇に葬ることにより、自分達家族の表面だけの幸せを望むか、それとも、相手を殺さずに更生させ、自分も罪を償って心の底からの幸せを望むか。
ターニャパパは後のほうを選びましたが、りょうちゃんもその回答を期待していたのでしょう。嬉しそうな顔をして、そうでなきゃあ、「ターニャは渡さないぞ！」、って感じでしたから･･･。
そして、くまさんとの別れ際に、ターニャとしっかり手をつないでいましたが、あれはわざとかな。「早くおまえもこの幸せを味わえ！」なんてね。

最後ですが、yaekoさんがおっしゃてた、くまさんの表情は見事ですね。背景と影(くまさんの顔に冷や汗はありましたが)でしっかり表現しているところは、「さすが！」って感じです。

長くなりそうなので、今日はこの辺で(^.^)/~~~

### [6918] yaeko	2002.06.29 SAT 01:01:20　
	
こんばんは。今週号でAH4巻の表紙発表されてましたね。あと謎とされてるのは北条センセのコメントのみ！楽しみだな☆

「今週の感想の巻」
くまさんの表情は変わってないのに中に入ってる倉橋パパの感情、表情がすごくよく分かる！驚きも、悲しみも。なんかやっぱり北条センセってすごいかも！って感動してしまった。ところで、くまさんのファッションっていったい…。
あと、今回の阿香の行動で第一話を思い出しました。「グラスハートは用意周到な手口で相手に素顔を晒すことなく一撃で仕留める」殺し屋としての行動はまったく変わってないってことなのね。でも自殺したり、りょうちゃんや香ちゃん、あと信宏君に会って「心」は変わってきてるはずなので、人は殺せない（香ちゃんが殺させない？）って思うな☆その辺が来週どうなるのか楽しみです。
「なんか気になるのよねの巻」
なぜCEのテレビの形がどんどん変わってるの？この前は薄型に。そして今回は伸びてる！！！う～ん。謎じゃ。あきらかに1巻の頃と違～う。もしやテレビからパソコンに変わったとか？こんなことにこだわってるのは私だけ？？
それでは。
PS.信宏君、何してるの？喋らなくてもいいから存在をアピールしなさい。あなたのファンより★

### [6917] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.29 SAT 00:14:32　
	
こんばんは。
ライジンのシティーハンターＳＰの発売が、予定より少し遅れて７月２６日になったそうです・・・ラジ＠を聴き終わった後神谷さんのＦＣのＢＢＳをのぞいたら、いちのさまへのレスのところにそうカキコミがあって、読んで焦ってしまいました。どきどき。ＣＭの録音をされたそうなので、今度こそ、決まりだとは思うんですけど・・・・またずれたらどうしよう。

### [6916] りょう	2002.06.28 FRI 22:51:12　
	
こんばんわ、私も今日初めてバンチを読んでみました。私はコミック派なので話が全然わからなかったですι
まぁまぁ、話がわからなくても阿香と、リョウが見れるだけで満足だったりするのですがｖ（ｺﾗｺﾗ

いちのさん＞レスありがとうございます。いちのさんも10代ですか！おおぅ。風邪をひいていらっしゃるのですか？早く良くなるといいですねぇ。ホント最近天候がおかしいし・・・。お大事に！そして、バンチ探しがんばってください！

ちょこさん＞レスありがとうございます。なんと、ちょこさんも10代なのですか！しかもＣＨのめぐり合いかたが似ている！？
ですって！ちょっと嬉しくなってしまいました。私もハマったらトコトンハマりまくる人なので文庫本を約2週間で集めました。さすがに自分で「病気ちゃうん、私！？」って思いましたが、それほど魅力がある漫画ってことですね。うん。（笑
あ、レポートがんばってくださいねｖ

そして、一応言っておこうと思うのですが、私のＨＮはけして、ＣＨのリョウをもじったわけではないということを！（汗
私の愛犬の名前がりょうって言うんですよ。ただそれを借りただけでＣＨのリョウを意識してはいないです。。
い、一応・・。


### [6915] 葵	2002.06.28 FRI 21:28:00　
	
　解禁です♪今週はかつてのＣＨを思い起こさせる感じでした。すぐ近くにいるのに父親として抱きしめる事も、手を握る事も許されない倉橋。ターニャにホントのパパと幸せになって欲しいなぁ…。リョウの「心が震えた」仕事。阿香も同じ思いで仕事をして欲しいです。
　そして私も、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまのご意見［６９１４］に賛成です。阿香は香だもの。かつての阿香がいかに優れた殺し屋だったとしても、今はもう香の心を持っているのだから…香が「それ（殺人行為）」をさせるはずはないと思うな。
　それにしてもターニャ？「失礼のないようにね、長いお付き合いをさせていただいてるんだから」…って、あなたいったい、いくつよ？！(^_^;

＞無言のパンダさま［６９１２］
　お友達の事…ご心配でしょうね。家族が病気になると、とても気持ちが不安定になります。ましてやお友達は、相次いでのようですし…。無言のパンダさまが彼女をしっかりと支えてあげて下さいね。

### [6914] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.28 FRI 19:25:55　
	
　こんばんは。　今週の感想です。もう書いてもいい、ですよ、ね？
　「それに・・・アシャンはおそらくもう・・・」リョウはきっとこの後、「もう人は殺せない」って言おうとしたんじゃないかな。たぶん寸前で香が止めるだろうしね。わたしも彼女にはもう人殺しなんてしてできないと思うし、してほしくないし。
　それにしてもあの岸本ってどこまで嫌なヤツなんだろう、わざと手抜き工事の学校を造らせるなんてっ。でも、あの岸本一派、倉橋があんな近くにいるのになんで気付かないんでしょう・・・^^;
　次回は解決編、だそうで、リョウがどうやってカタをつけるのか楽しみです。倉橋はまだ証拠（殺された記者に渡そうとしてたやつでしょうね）を持ってるみたいだけど、まだ時効にはなってない・・・のかな（すみません、こういうのよくわからなくって^^;）。阿香も、こういうリョウのやり方を見ながら少しづつ学んでいくことになるんでしょうか。
　あ、今気付いたんだけど、信宏くんてばどこ行ったんでしょう・・・陳さんのお店のお手伝いだったりして（笑）

### [6913] いちの	2002.06.28 FRI 18:04:46　
	
こんにちは。なんとか元気ないちのです。

ところで、私事と言えば私事なのですが・・・家から最寄の本屋さんにバンチがない！！！？？？？？えっ？どうして？先週までちゃんと売ってたじゃん！？しかも、先週号のバンチのままだよ！？なんで？

ちょっと動揺を隠せないいちのです・・・。

＞Ｃｏｎ様[６９０９]
ファイリーコンボもいいですが、バンチがないんです！？どうしましょ？

＞無言のパンダ様[６９１２]
私は元気なのですがバンチが、バンチが・・・。

＞ちょこ様[６９１０]
もしかしたら、私とちょこ様って同じ年齢かも・・・。バンチが・・・。

＞千葉のＯＢＡ３様[６９０５]
せっかくバン木探検隊に出動していただいたのに・・・。

もう一度そこらじゅうの本屋をあさりまくってみたいと思います。

### [6912] 無言のパンダ	2002.06.28 FRI 17:37:11　
	
こんにちわ☆
私事ですが、先日友人のだんな様が脳梗塞で倒れられたという知らせを受け、かなりブルーな気分です。
去年は、その友人のお父様と息子さんが入院、その後、お父様が亡くなり息子さんの難病が判明。そして今回のこと。
いろんなことを乗り越え一生懸命生きている彼女なのに、人ひとりが幸せになるのは、こんなにも大変なことなんでしょうか。
個人的なことですみません(~_~;)

気を取り直してレスです。
＞千葉のＯＢＡ３様（６９０５）
バン木探検隊の任務の遂行ごくろうさまでした！
おかげで安心して本日バンチを購入できました(^^)
本当にありがとうございました。でも都合の良い時だけでいいので無理のないようお願いしますね♪

＞いちの様（６９０６）
風邪が快方に向かっているようで良かったです。
やっぱり若さの勝利ですネ！
そうそう神谷さんＦＣのカキコ読ませていただきましたヨ(^^)

「ＡＨのアニメ化はまだ早い？」
たしかに今の時点ではそうかもしれませんね・・・。
特にＡＨの時間経過は、とてもゆっくりですしアニメにすると、すぐに原作を追い抜いてしまうかも。
でもいつかは実現するといいなぁ・・・ってやはり思ってしまいます。あるアニメ雑誌に「アニメ化してほしい原作作品ランキング」っていうのがあるんですが地道に投票してみようかしら？(^_^;)

ではまた。(^_^)/~

### [6911] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.28 FRI 11:48:45　
	
　こんにちは。
＞ちょこさま
　正直、わたしのカキコミがちょこさまを傷付けてしまったのではないかと心配（反省）していたのですが（あ、ちょこさまのカキコミがなかったのは、毎日ネットをできる人ばかりじゃないからまだ見てないだけなんだろうな、とは思ってました）、みなさまが励ましてくださったおかげで元気になられたようで、わたしもほっとしました。ただ単に、本当にアニメになるのなら神谷さんからも何か書き込んでいただけないかな、と思ってあちら（ファンクラブ）のＢＢＳで質問したら、ああいう事だったのでびっくりしてしまって・・・。すみませんでした。
　失敗は誰にでもあります。わたしだってそう自分に言い聞かせて、ほとんど開き直りでカキコミを続けている状態なので・・・要はそれを認めて反省できるかどうかなんですよね。わたしはそう思います。

　では、また解禁後に。

### [6910] ちょこ	2002.06.28 FRI 02:27:40　
	
こんばんは。
今日は受験後４ヶ月ぶりに徹夜になりそうな夜です。明日までのレポートがまだ半分くらいしか出来てません。。。眠気が襲ってきたのでちょっと一息と開いてみました。
立ち直り早くてスイマセン（・・）ちょこです。

＞６９０５　千葉のOBA３様
＞６９０６　いちの様
ありがとうございます。
ご心配、ご迷惑おかけしてすみませんでした。ちょこのままカキコを続ける事にビビッてましたが大変勇気づけられました。
（某サイトで誤報を流してしまった友人は追放されてしまったとの事・・・）
本当にいい方達ばかりでみなさんの心の広さに感涙です。
あと千葉のOBA３様「バン木探検隊」早速の報告ありがとうございます！

＞６９０３　りょう様
はじめまして。ちょこと申します。
いちのさまに続き私もなんとか１０代です。
CHとの出会いがすごく似ていてびっくりです。私も去年になってそういや～・・・って思って読み始め（受験の夏の大事なテストの前日に３５冊衝動買いして）ハマッタ一人です。よろしくお願いします。

書き始めたのが１時。書き終わったのが２時半。睡魔とは気づかぬうちにやって来ているんですね。明日の（正確には今日の）バンチを支えに頑張ります。だんだんハイになってきたちょこでした。
　　　　　　　　　　　　







### [6909] Con	2002.06.28 FRI 00:41:47　
	
＞[6889] いちの様
レスありがとうございます。
本当に描く現場を見てみたいです。
勝手な想像ですが、
ファミリー・コンポの空先生が近いのではないかと・・・
　（結構機嫌悪かったりするカモ）

それはともかく、アニメ化の話ですが、
私も現段階ではチョット早いのではないかと思います。
連載が放送に煽られたり、
中途半端なオリジナル・ストーリーを作られるよりは、
完結後とまでは言いませんが、
もっと話が進んでからの方が良いと思います。

### [6908] いも	2002.06.27 THU 23:29:42　
	
こんばんわ～。
明日はバン金楽しいなっ♪

＞千葉のOBA3さま[6905]
ありがとうございます！
これで、明日はさわやかな朝が迎えられます。
しかし、千葉のOBA3さまの報告に、どれだけ多くの人の期待が
かかっているんでしょう。(^_^;)
お疲れさまでした！明日は解禁で楽しみましょう。

レスだけで失礼します。
いもでした。

### [6907] 葵	2002.06.27 THU 21:36:52　
	
　間違いなく、明日はバン金ですね？ＡＨもあるんですね？千葉のＯＢＡ３さま［６９０５］、スペシャルさんくす♪♪

　アニソン、まだ間に合いますよね…？私ってばまだ悩んでるよぉ～っ☆

　アニメ化の件…。私はまだ早いような気がしてたので、ホッとしました。もちろん久々に「動くリョウちゃん」を見たいのは山々なんですが、香ちゃんの死を映像で見る勇気はまだありません。期待される皆さんも多いと思いますが、もう少し待ちましょうよ。

### [6906] いちの	2002.06.27 THU 19:39:29　
	
こんにちは。相変わらず寒いですね。皆さんは風邪などひいてませんか？私はだんだんと回復に向かいそうな兆しです。

＞ちょこ様[６８９６]
心配なさらないで下さいな。私も同罪ですよ。自分一人のせいなんて思わないで下さいね。不確かな情報で必要以上に騒ぎ立ててしまい、北条先生や神谷さんに迷惑をかけてしまったのは私も同じですから・・・。北条先生、神谷さん。本当にすいませんでした。反省しております。
これからは、お互いに気をつけましょうね。また、カキコして下さい。

＞まー様[６８９８]
はじめまして。いちのと申します。
ここにカキコしていらっしゃる方々は本当にいい方ばかりです。「僚ちゃんの友達」もきっとこんな感じの人々なんでしょうね。みんなでＯＦＦ会とかやたら楽しそうですね(笑）。是非、またカキコしてくださいね。
ところで、私ってプュアですか！？ピュア？・・・ピュア・・・・へへっ（本人だいぶ喜んでおります。）“ピュア”と言う響きだけで２，３週間はハッピーライフをエンジョイできそうです（笑）。わぁぁい！！ピュア！ピュア！！

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[６９００]
あちゃぁ。私はてっきり（）の中までＨＮなのかと思ってしまいました(汗）すいません・・・。以後気をつけます！！

＞りょう様[６９０３]
はじめまして。いちのと申します。
私もまだまだ若いんですよ。まだ１０代ですから。
香の死はホントに相当なショックでしたよね（泣）。今では、阿香の中で香は生きている。そう思うと悲しみも和らぎます。なんとなく・・・。

＞ｙａｅｋｏ様[６９０４]
はじめまして。いちのです。
私は歩くときいつも両手をポケットにつっこんでいますが・・・常に・・・。

＞千葉のＯＢＡ３様[６９０５]
「バン木探検隊」ご苦労さまです！！あなたのおかげで今週末への希望ができました。そして、解禁の際はみなさんでもっこり盛り上がりましょう（笑）。


今日は、たくさん書いた・・・。

＞yaeko[6904]  
初次见面。我是一野。
我走路的时候总是把双手插在口袋里……。


### [6905] 千葉のOBA3	2002.06.27 THU 12:05:02　
	
こんにちは！ほんとに毎日雨ばかり、しかも寒いしイヤになっちゃいますねー。

で・・・、肝心の今週号ですが、今行って来ました。大丈夫，載ってますよＡＨ！　無言のパンダさま、いもさま、いちのさま、葵さま、みなさま、今週ももっこりもりあがりましょう！（なんちゅう表現だ・・・。）感想は、また解禁後ということで。

６８９６　ちょこさま　良かったです。また書きこみして下さって。なんか、うまく言えないんですけど，心配してました。私なんぞが言うのもなんですが、今回のちょこさまの態度は、とてもりっぱだったと思います。なかなかキチンと言葉にだして、あやまってということは口で言うのは，簡単ですができないことだと思います。私も騒いでしまった一人として責任を感じてました。またカキコしてくださるとのこと。お待ちしています。

６８９１　葵さま　私も「十六夜」は好きでっせー。今回のアンケートも男性キャラと女性キャラと二つに分けてほしかったです。そうすれば、香ちゃんにも一票入れられたのに。（息子のお嫁さんにしたいアニメキャラ№１とか書いちゃって）アニソンもオープニングとエンディングにわけてほしかったですねー。（なんて、とてもムリ？）

あーん今日もこれから仕事ですー。これにて失礼しますー。

### [6904] yaeko	2002.06.27 THU 02:20:56　
	
こんばんは。10日ぶりです。
「アニメ化についての巻」
私はAHのアニメ化はいやです。自分の中で想像した世界？声やキャラのイメージが壊されてしまうから。決めつけられてしまうから。CEやCHはアニメから原作という順番で知ったので神谷さんのりょうちゃんも戸田さんの瞳も、もうその声以外考えられないって感じだけど、阿香やモッチーなんかはもう自分の中で声も雰囲気も出来上がってますもん。ホント壊されたくないって思います。でも、もしアニメ化が決まって放送が始まったら絶対見ると思いますけどね★怖いもの観たさってやつ？？
「りょうちゃんのお決まりのポーズの巻」
手をズボンのポケットに入れて歩いたり立ってたりしているりょうちゃんがよく描かれてますが、実際にそんなことをしている人あんまり見たことがない。実際にズボンのポケットに手を入れて歩いたらどんな感じかな？などと思い早速お散歩中に実験。「……歩きづらいし、なんか偉そうで恥ずかしい……転んだら顔面強打だろうな……」と、アホな実験一瞬で終了。皆さんも体を張って実験してみよう★足下ご注意。
それでは。

“獠仔惯用的姿势那一卷。”  
虽然经常被描绘手插在裤子口袋里走路或站立的獠仔，但实际上几乎没见过这么做的人。实际把手插在裤子口袋里走的话会是什么感觉呢?这样想着马上在散步中做了实验。“……走路很困难，还自以为是，真让人不好意思……要是摔倒了，脸肯定会被打……”愚蠢的实验瞬间结束。诸位也试着身体做实验★脚下注意。


### [6903] りょう	2002.06.27 THU 01:35:10　
	
こんばんわ、初めまして。ＣＨファンの中ではけっこう若い方（？）だと思うんですが・・。りょうと申します。どうぞヨロシクお願いしますｖ
ちょっと語らせてもらっていいですか？
ＣＨが連載されてたのは私がまだ生まれてないころからだったと思うんですよね。で、物心ついたころにアニメを拝見した程度でした。で、今ごろになってそういいや昔ＣＨっていう漫画あったなーと思いながらある日新聞を見たら読売テレビさんでＣＨ再放送をやっていて・・！懐かしく思ってみたんですよ。昔のアニメだから・・と侮って見ていたら、ハマってしまいました。（笑
それからというもの、コンビニでＣＨの漫画読んだりして、最終的には文庫板の漫画すべてあつめました。なんていうか、本当に良いもの、良い作品は色あせないんだなぁって、ちょっと感動してしまいましたよ。
それから、本当に最近になってＡＨの事に気がついたんですけど、始めは作品を見たときショックでした。（香の死んでしまったことですね）
でも香は本当にいなくなってしまったのではないし、ＧＨと香、僚の変わった関係が今ではとても新鮮な感じで楽しく読ませてもらってます。
なんだかまとまりの無い文になってしまった気がするんですが、大目にみてやってくださいませ。
結局なにが言いたいのかと言うと。ＣＨは最高におもしろいっ！（もちろんＡＨもね）って事を言いたかったのです（＾＾；）
それでは、先生お体を崩さないようがんばってくださいませ。
それから、サイトのみなさまどうぞこれからよろしくしたってくださいな。

### [6902] OREO	2002.06.27 THU 01:14:52　
	
こんばんわ　なんか今日はＣＨに関して
イイコトがありました
それは今日某ＴＶドラマＦｉｒｓｔＬｏ＠＠が最終回
だったのですが最後の最後で主人公が思い人とくっつくとこ
かすみちゃんがドロボー対決したの覚えてますか？
そのときにでてきた和歌集の一句「瀬を早み～」が
使われたんです。思わず私はこれは・・・っ！！とニンマリ
ほんとはそこで感動の最終シーンとなるはずが
私は別の意味でニンマリしてしまいました・・・
それから今日うちの父がなにげなしにテレビのチャンネルを
ピッピピッピ変えてたときフッと深夜番組ワンダ＠ルが
やっていて「復活漫画特集」みたいなのをしてました。
そこでもしかしてＣＨでるかな？？と期待のもと、
父を制してそこの番組を見続けたら出た出た（ウフフ）
バンチのこと紹介してたり、ＣＨとＡＨ紹介してました。
ほんの１，２分でしたが私にとってはかなり
満足した時間でした（＾０＾）
なんかアニメ化のうわさが流れていたようですね・・・
噂だったのが残念ですが、いつか・・・そうなってくれたら
本当に嬉しい！！
でもＣＨの再放送もやってほしい！！なんて贅沢？？
私も決定日本のベスト～に投票してきましたぁ！
ＣＨみれるといいな。楽しみだ
バン金も近いし、楽しみいっぱい！
それでは失礼します。

### [6901] ちょこ	2002.06.27 THU 01:02:09　
	
＞６８９７　無言のパンダ様
ありがとうございます。（正直へこんでました。。）
「お詫び」を載せることしかできずに私のなかで気まずさが残っていたのですが、無言のパンダ様をはじめMAILの方に反応して下さった方もいて、励ましていただきました。
本当にありがとうございました。（涙出そうになりました）
あと「アニメ化一人歩き」の３日間当の本人のカキコがなく心配をおかけしてしまった様ですが・・・スミマセン単なるPCの不調でした（・・）今回の事をよ～く肝に命じた上で、BBSにおじゃましたいと思います。
